好掛住屋企

留學左咁多年都唔係太掛住香港同屋企人
唔知點解今年開始一諗起屋企就想喊
老豆老母開始老
好驚佢地會無啦啦離開我
學校同FYP好大壓力
好想而家可以攬下屋企人

有同感

明明之前一直好渴望離香港好恨自己一個人住
到實現到嘅時候 先發現家人背後默默嘅支持有幾重要

尤其係呢幾年佢地身體比之前明顯差左 真係好怕將來有一次返到呢見唔到佢地

喺屋企既時候就覺得家人好煩好長氣
好想有自己私人空間
但係自己喺異地既時候就好掛住
好想俾佢地煩下